{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077496?place[place_type]=GID&place[gid]=1077496&place[latitude]=35.8172203613&place[longitude]=129.2562160887&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라온 펜션"
    },
    "text": "当ラオンペンションは慶州の田園的な趣が存分に感じられる懐かしい場所です。 いらっしゃって良い空気と水、青い森から吹いてくる新鮮な風で疲れた日常に撮影力を存分に吹き込んでみてください。 四季折々の田舎の趣と楽しさがあるここラオンペンションに皆様をご招待いたします。 ラオンペンションは入室時間が午後2時で退室時間が午前11時です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 当ペンションはペット同伴が可能であり、ペット同伴時に入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室内での施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ラオンペンションでは個別バーベキューと炭&グリルサービスを提供しており、追加の場合5,000ウォンの費用が発生します。 IPTVとWiFiを提供し、駐車も可能です。 ラオンペンション周辺には慶州の文化遺跡、休養地、遊園地、海水浴場と東海などを楽しめる様々な名所があります。 チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 ラオンペンションには様々な種類の客室があり、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ラオンペンションは慶州にあります。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット同伴時には事前にペンションに連絡する必要があります。また、ペット同伴時に入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での施設物の扱いについて教えてください。",
            "answer": "客室内での施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事について教えてください。",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加の場合5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光名所について教えてください。",
            "answer": "ラオンペンション周辺には慶州の文化遺跡、休養地、遊園地、海水浴場と東海などを楽しめる様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 434
    }
}